Диагональное заполнение массива
============================

По данным числам n и m заполните двумерный массив размером n×m числами от 1 до n×m "диагоналями", как показано в примере.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два числа n и m, не превышающие 100.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите полученный массив, отводя на вывод каждого элемента ровно 4 символа.

---
## Sample Input: ##
```
3 5
```

---
## Sample Output: ##
```
   1   2   4   7  10
   3   5   8  11  13
   6   9  12  14  15
```
